平安好醫生暗盤直擊

G持

$0

63

63.7

耀才67

輝立個網 SHORT左???

同問

耀才 64.2

同我升夠一倍

富途有冇暗盤

66放左

現價 :
62.4

same

化雲走左未

呢隻等爆升啦聽日

佢用牛牛無暗盤

我覺得磨幾日先爆

爆落

聽日$80

走鬼

$63.1

爆升

升唔起

聽日掂到$80

通常聽日升就暗盤價加20%， 明明賺緊都放，成班傻系

Free fall ready?

炒完

中左好多

跌了

掃貨！

垃圾，沽!!!!

唔好後悔

molamola

易鑫翻版，聽日人踩人

聽日上晝走，唔想禁安全鐘

升緊13%

咁多人沽 俾今日個市嚇親

$62

均價62, 55手
睇85

緊係掃平貨，聽日hold住d貨，升到爆炸

咁有信心 ?

執幾百走都走唔切

笑死，暗盤價都淆底。番去銀行做定期啦

現價真心平，聽日先係大媽進場，掂到$80

聽日人踩人

60直掉

買左20手

IPO價先54.8, 1手只係多800仲唔入等幾時

呀爺鼓勵新科技產業 等睇升到80

暗盤都驚不如唔好抽啦

憨尻，all in

中學大學生將婚人士
要走好走啦 唔係聽日輸到你地仆街

all in 追

有傻仔真係低價放，笑死

ur name

大家中左幾多股

完全唔L明驚咩
根本出面大戶都要收貨
你班散仔個個揸一手兩手就叫救命
下星期爆一轉上去唔好喊

同意 呢隻野都咁低位放真係。。。

聽日跌穿54.8 快D走鬼呀

快d走啦

唔跌又點掃貨姐

跌穿我就加
我孖100手都係抽中得果一手

59.9

留名等聽日爆升

暗盤應該收$60～63
一手都係幾百蚊，扣埋手續費賺丁屎

放又好，擺多一日又好，都係$1000上落

一手驚條鐵咩

輝立$60.8

61.4

根係放幾日啦 呢d大股 唔撚係毛記果d垃圾股

入左10手

現價比IPO多10%， 博聽日開市到$68都有少少肉

好似閱文咁 都升超過一倍啦 我唔急放
反正係正股 唔似d垃圾股 果d就要即日走

雷蛇事件

毛記果種就真係要走鬼
呢隻野，人人一手起兩手止
老散掉完，貨源歸邊
仲唔落鑊

第一日好走...隻隻大熱新股 最後都PK...易鑫係老千股代表

輝立有2丁友排隊，買13000股

呢隻暗盤悶好多$60～63遊走

見底喇60.8 strong hold

快d放，唔好等

最多咪平手 新股有邊隻會蝕？第一日就一定賺硬既

gogogo

宜家訓身入，聽日首期不是夢

得1手暗盤放又無乜謂，幾百蚊

仲唔放既聽日幾百都冇

即係今日升唔起

咪撚扯翻上去
62未入到

搞掂

笑死
等你地炒車

咁多人咁自信係咁升

聽日一開紅底

無記件垃圾都升幾倍 平安聽日無可能升唔過90蚊

聽日開市入問價掃

不問價入十手

好彩抽唔中者

大家走哂未

有邊隻新股 第一日會唔升？
第一日賺硬係定律黎。之後日子就唔撚肯定

61.9有人排30000股

傻閪不用理會

Dllm 走勢好撚弱，疾吓疾吓升唔起

d買盤少到得一二百

暗盤要走既散仔都走哂,但又冇乜人敢買 大局已定,明天再戰

放左既朋友 係時候揼春

$67放晒
好後悔
希望唔好害咗人
接貨個位師兄要有堅定信念呀, 無$80唔好走

用左銀行抽
唔貪心希望聽日平手走到

要等D老散走嘛,個D全部得1,2百

睇隻閱文就知 賺幾多就唔知啦 一定唔會蝕。
其他細隻既新股就唔好講啦 睇隻毛記就知

聽日會70以上既,佢會多謝你架啦

葡萄
今轉執幾多？

大芋心諗
呢獲仲吳賺到笑
吳洗震倉走貨你班
你班傻仔

執萬幾蚊
息太貴同我自己要95%孖

易鑫呢？

銀行大媽大把貨，今日最後逃生門先真

銀行頂頭就係154手囉,真係大把?
老散大把就唔出奇

易鑫印象中第一日收市都有少少肉食，係之後係咁跌
垃撚圾

我又唔覺得佢會低開呢隻野

咩app 報價要幾錢個月

咩app ?

捷利交易寶
我用黎睇暗盤only
無開過戶

感覺似2858

左面餓緊貨
要放快放
聽日跌落1蚊

ching sick ball

要俾錢先睇到？

暗盤只係一班好小既人玩，聽日就一定爆升

垃圾 ! 75 蚊都無 !

禁入d股到。全部寫 樣品

下面「圖表」
樣品係「大利市」要俾錢先用到

Thz

英記茶莊咁
好快落返去

62蚊收貨價
聽日70蚊樓上

聽日一定暗盤價加20%， 大媽必買，怕條撚咩

睇到依啲留言 , 就知聽日死撚硬

大媽點解唔買700?

唔玩啦 ... 59 蚊求售 ... 觀塘交收

豬西，有新野炒緊係玩新。用下個豬腦好唔好

點解是20%，唔是30%

屌佢老味, 琴日去申請實物股票

擺到佢賺錢 變紅底為止

mola mola

輝立尾盤 長城都失守

都知無咁好死抽中架啦

無啦無啦, 聽日連手續費都蝕撚埋

65,66,67 買既人 唔知咩感覺

收市幾多？

抽一中一，聽日$80 ok?

冇80 蚊都咪撚放啊！

61.65 & 61.9

其實可以啦 只係老散淆

一定無了

掃左10手 止蝕set咗57

有你加持，想爆升都難

掃多左5手

唔望爆升，70就滿足

用邊間行

一通 玩到630，個價又西喲

冇得拗，個勢唔好
聽日都唔樂觀
$62左右清晒

出少句聲啦仆街仔

64放左

等到聽朝睇下走勢如何
有伏就9:35前先放哂佢

61放左一半
留番一半睇聽日走勢

冇80蚊咪撚放啊屌你老母

好e 生唔係好易中咩？

收到 79走

62入多幾手

62 爆呀！

會唔會一開就穿ipo向下炒呢
$20大手掃貨

唔會掛…

咁又係 易鑫招股價7.7第一日都上過$10
無事嘅

咩叫pk 你賺唔到錢就pk

Mola mola mola

連燈咁多人睇好 一定好野嚟
競價時段不問價掃埋佢老母

連雲神都持有就知今次好醫生今次能醫不自醫

抽一手果d 少少錢姐，唔使咁急放呀嘛

掃幾十手果d ，無圖你話乜都得 la

屌你老母，67入左三手呀

67

睇你個名都知你架勢堂啦

今日 4.x.

真心一問，如果1833炒唔起，咁中國平安股價會唔會再跌，想掃平貨

垃圾都掃

聽日應該可以執埋 年年蝕錢。同一日上市 同一日執埋

暗盤姐 只係小部分人玩

連燈咁多人睇好 一定仆硬街
競價時段不問價沽埋佢老母

張圖點禁出來

呢到d傻系話跌就放心啦, 聽日一定爆升

同意

95孖左2000手中9手
64沽哂
輝立執左$6800，我執得$800，白做

你老味，個暗盤細路仔玩賓州越玩越縮

抽一中一 表示 我都執得多過你

有冇人渣打收到message話中左，錢扣左，但股票AC唔見有有?

我，不過渣打做野預左啦，聽朝先算

既然咁點解唔睇埋聽日呢？頂頭個班成本重高過你，都未見佢地走貨

頂頭個班夾埋一齊走, 即刻返 ipo 價都似

咁派法，咁多一手黨，睇埋聽日都冇用，隨時聽日跌返落54.8，一定chok 落去收貨先，似6060玩法
聽日睇情況低吸返仲好啦

反正一手 無在意過 唔預佢好似毛記咁升幾倍
放幾日睇下情況 反正5000幾蚊 我就唔信會大跌

我冇咁樂觀
執到一二千都走了
幾千蚊都係錢無謂好似閱文易金咁樣一日高位一世高位

息咁貴？

95孖3.38%

點解抽7中1
但中銀入少55蚊俾返我户口
應該唔洗手續費
有冇ching知

1%經紀佣金、0.0027%證監會交易徵費及0.005%聯交所交易徵費

易鑫走法

呢隻走勢似眾安多d
一定有位走,但去到盡廿個%都係$65樓下
樂觀就掂$70先調頭

聽日開市即走算 等佢穿ipo再睇下點

睇個勢好大機會係走鬼feel
聽日睇埋競價過唔過倒暗盤價
唔對路走左跌完先再入番

67 走個班係叻仔來

穿招股了

競價3億成交都唔郁？

上啦

你個野壞左呀，唔郁既

爆

人踩人